其實而家就同復仇者聯盟，隨機消失一半人口

不論你有錢冇錢，好人定壞人

睇戲睇傻撚左你咩
習總同柒婆點都唔會輸 佢地一定用盡方法保住自己條命 糧就照出
平民連口罩都買唔到 最後輸既只會係賤民

你話事？點保？

有錢有權 可以換新鮮靚肺

唔係我話事
係柒婆同習總話事 你盲撚左?

你好好笑

就算點保護，要中就要中

唔好咁撚天真喇 你想講報應啊?
你幾時見到有高官中啊?
佢地一定唔會缺高規格既口罩
食既野有專人監管 出出入入都有保鏢
要中就要中? 你唔好FF咁多喇
佢講乜 香港人就要做乜架喇 佢話要準時考DSE 你估班DSE雞會唔會唔聽?

人地有錢又地位都係死？

外國人同支共港共唔同啦
你有見支共港共官員感染咩

D死鬼佬連口罩都唔戴 算吧喇